{
  "(error {0})": "(错误 {0})",
  "The file/directory could not be found.": "未能发现该文件",
  "The file/directory could not be read.": "无法读取该文件。",
  "Files larger than {0} MB cannot be opened in {APP_NAME}.": "{APP_NAME} 不能打开大于 {0} MB 的文件。",
  "The target directory cannot be modified.": "无法修改此目录。",
  "The permissions do not allow you to make modifications.": "你没有权限做此次修改。",
  "The file has been modified outside of {APP_NAME}.": "该文件已经在 {APP_NAME} 之外被修改。",
  "Unknown encoding format": "{APP_NAME} 暂时仅支持UTF-8编码的文本文档。",
  "The file or directory already exists.": "该文件已存在。",
  "file": "个文件",
  "File": "文件",
  "directory": "目录",
  "Directory": "目录",
  "Directory names": "目录名",
  "Filenames": "文件名",
  "Filename": "文件名",
  "Directory Name": "目录名",
  "Error Loading Project": "无法加载此项目。",
  "An error occurred when showing the open file dialog. (error {0})": "显示[打开文件]对话框发生错误。 (错误 {0})",
  "An error occurred when trying to load the directory <span class='dialog-filename'>{0}</span>. (error {1})": "打开目录 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 发生错误。 (错误 {1})",
  "An error occurred when reading the contents of the directory <span class='dialog-filename'>{0}</span>. (error {1})": "读取目录 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 发生错误。 (错误 {1})",
  "Error Opening File": "打开文件时发生错误",
  "An error occurred when trying to open the file <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "尝试打开文件 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 时发生错误。 {1}",
  "An error occurred when trying to open the following files:": "尝试打开以下文件发生现错误:",
  "Error Reloading Changes From Disk": "重新加载文件时发生错误",
  "An error occurred when trying to reload the file <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "尝试重新加载文件 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 时发生错误。 {1}",
  "Error Saving File": "保存文件时发生错误",
  "An error occurred when trying to save the file <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "尝试保存文件 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 时发生错误。 {1}",
  "Error Renaming {0}": "重命名文件 {0} 失败",
  "An error occurred when trying to rename the {2} <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "尝试重命名文件 {2} <span class='dialog-filename'>{0}</span> 时发生错误。 {1}",
  "The file or directory is not part of the currently opened project. Unfortunately, only project files can be renamed at this point.": "文件或目录不是已打开项目的一部分。当前只允许重命名项目中的文件。",
  "Error Deleting {0}": "删除文件 {0} 失败",
  "An error occurred when trying to delete the {2} <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "尝试删除文件 {2} <span class='dialog-filename'>{0}</span> 时发生错误。 {1}",
  "Invalid {0}": "无效文件名: {0}",
  "{0} cannot use any system reserved words, end with dots (.) or use any of the following characters: <code class='emphasized'>{1}</code>": "{0} 不能以(.)结尾或者包含系统保留字及以下字符：<code class='emphasized'>{1}</code>",
  "A file or directory with the name <span class='dialog-filename'>{0}</span> already exists.": "名为 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 的文件/文件夹已经存在。",
  "Error Creating {0}": "创建文件 {0} 出现错误",
  "An error occurred when trying to create the {0} <span class='dialog-filename'>{1}</span>. {2}": "尝试创建 {0} <span class='dialog-filename'>{1}</span> 时发生错误。 {2}",
  "Cannot open a folder at the same time as opening other files.": "无法在打开文件夹的同时打开其他文件",
  "Error Reading User Key Map": "读取用户键映射错误",
  "Your key map file is not valid JSON. The file will be opened so that you can correct the format.": "键映射文件不是有效的 JSON 格式。即将打开配置文件以便您修正。",
  "Your key map file is not a valid UTF-8 encoded text file and cannot be loaded": "不能打开你的键映射文件，因为它不是 UTF-8 编码的文本文件。",
  "You cannot reassign shortcuts to these commands: {0}": "不能将快捷键重新分配给这些命令： {0}",
  "You cannot reassign these shortcuts: {0}": "不能重新分配这些快捷键： {0}",
  "You are reassigning multiple shortcuts to these commands: {0}": "这些命令定义了多个快捷键： {0}",
  "You have multiple bindings of these shortcuts: {0}": "这些快捷键上指定了多个命令： {0}",
  "These shortcuts are invalid: {0}": "这些快捷键是无效的： {0}",
  "You are assigning shortcuts to nonexistent commands: {0}": "快捷键指向了并不存在的命令： {0}",
  "Error Reading Preferences": "读取配置错误",
  "Your preferences file is not valid JSON. The file will be opened so that you can correct the format. You will need to restart {APP_NAME} for the changes to take effect.": "您的配置文件不是有效的 JSON 格式. 即将打开配置文件以便您修正. 为使更改生效, 您需要重启 {APP_NAME}.",
  "Your project preferences file is not valid JSON. The file will be opened so that you can correct the format. You will need to reload the project for the changes to take effect.": "您的项目配置文件不是有效的 JSON 格式. 即将打开配置文件以便您修正. 为使更改生效, 您需要重新载入项目.",
  "Oops! {APP_NAME} Doesn't Run in Browsers Yet.": "囧! {APP_NAME} 暂无法在浏览器中运行。",
  "{APP_NAME} is built in HTML, but right now it runs as a desktop app so you can use it to edit local files. Please use the application shell in the <b>github.com/adobe/brackets-shell</b> repo to run {APP_NAME}.": "{APP_NAME} 是建立在 HTML 上的一个桌面程序, 你可以用它修改本地文件. 可以前往此处下载系统对应的版本<b>github.com/adobe/brackets-shell</b>, 然后重新运行 {APP_NAME}.",
  "Error Indexing Files": "索引文件错误",
  "This project contains more than 30,000 files. Features that operate across multiple files may be disabled or behave as if the project is empty. <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Large-Projects'>Read more about working with large projects</a>.": "索引文件过多, 可能无法通过索引查找文件。",
  "Error Launching Browser": "启动浏览器失败",
  "The Google Chrome browser could not be found. Please make sure it is installed.": "没有找到 Google Chrome 浏览器, 请确定您已安装了 Chrome 浏览器。",
  "An error occurred when launching the browser. (error {0})": "启动浏览器时发生错误。 (错误 {0})",
  "Live Preview Error": "实时预览错误",
  "Connecting to Browser": "正在连接浏览器",
  "In order for Live Preview to connect, Chrome needs to be relaunched with remote debugging enabled.<br /><br />Would you like to relaunch Chrome and enable remote debugging?<br /><br />": "要使用实时预览, 需要重启 Chrome 并打开远程调试功能。<br /><br />你确定重新启动 Chrome 浏览器, 并且打开远程调试功能吗？",
  "Unable to load Live Preview page.": "无法加载实时预览页面",
  "Open an HTML file or make sure there is an index.html file in your project in order to launch live preview.": "打开一个 HTML 文件或确认项目中包含 index.html 文件以启动实时预览.",
  "To launch live preview with a server-side file, you need to specify a Base URL for this project.": "实时预览需要一个服务端, 您需要为这个项目指定一个基本 URL 地址。 (如http://127.0.0.1/)",
  "Error starting up the HTTP server for live preview files. Please try again.": "试图启动实时预览 HTTP 服务器时出现错误, 请再试一次。",
  "Welcome to Live Preview!": "欢迎使用实时预览！",
  "Live Preview connects {APP_NAME} to your browser. It launches a preview of your HTML file in the browser, then updates the preview instantly as you edit your code.<br /><br />In this early version of {APP_NAME}, Live Preview only works with <strong>Google Chrome</strong> and updates live as you edit <strong>CSS or HTML files</strong>. Changes to JavaScript files are automatically reloaded when you save.<br /><br />(You'll only see this message once.)": "{APP_NAME} 将通过实时预览连接至你的浏览器. 你的 HTML 文件将在浏览器中预览, 修改你的代码将会即时更新你浏览器中的预览。<br /><br />目前版本的 {APP_NAME} 实时预览只能运行于 <strong>Google Chrome</strong> 浏览器更新实时编辑时的 <strong>CSS 和 HTML 文件</strong>，当你保存了 JavaScript 文件, 实时预览将在浏览器中重新加载它们。<br /><br />(此消息仅会出现一次)",
  "For more information, see <a href='{0}' title='{0}'>Troubleshooting Live Preview connection errors</a>.": "更多信息, 请参考<a href='{0}' title='{0}'>实时预览连接错误信息</a>。",
  "Live Preview": "实时预览",
  "Live Preview: Connecting…": "实时预览: 连接中…",
  "Live Preview: Initializing…": "实时预览: 初始化…",
  "Disconnect Live Preview": "断开实时预览",
  "Live Preview (save file to refresh)": "实时预览 (保存文件并刷新)",
  "Live Preview (not updating due to syntax error)": "实时预览 (由于语法错误没有更新)",
  "Live Preview was canceled because the browser's developer tools were opened": "由于浏览器开发人员工具已打开, 实时预览已关闭。",
  "Live Preview was canceled because the page was closed in the browser": "由于浏览器中页面已关闭, 实时预览已关闭",
  "Live Preview was canceled because the browser navigated to a page that is not part of the current project": "由于浏览器打开一个不属于本项目的页面, 实时预览已关闭",
  "Live Preview was canceled for an unknown reason ({0})": "未知原因 ({0}) 导致实时预览关闭",
  "Save Changes": "保存更新",
  "Do you want to save the changes you made in the document <span class='dialog-filename'>{0}</span>?": "保存 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 文件中所做的修改？",
  "Do you want to save your changes to the following files?": "是否保存以下文件的修改？",
  "External Changes": "外部文件发生变化",
  "Confirm Delete": "删除确认",
  "Are you sure you want to delete the folder <span class='dialog-filename'>{0}</span>?": "确认要删除目录 <span class='dialog-filename'>{0}</span>？",
  "File Deleted": "文件已删除",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> has been modified on disk outside of {APP_NAME}.<br /><br />Do you want to save the file and overwrite those changes?": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> 已产生了外部修改，<br /><br />是否保存并覆盖外部修改？",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> has been modified on disk outside of {APP_NAME}, but also has unsaved changes in {APP_NAME}.<br /><br />Which version do you want to keep?": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> 已产生了外部修改, 但是 {APP_NAME} 中有你未保存的内容，<br /><br />需要保留哪个版本？",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> has been deleted on disk outside of {APP_NAME}, but has unsaved changes in {APP_NAME}.<br /><br />Do you want to keep your changes?": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> 已被删除, 但是 {APP_NAME} 有你未保存的内容，<br /><br />是否保存你的修改？",
  "Done": "完成",
  "OK": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Don't Save": "不要保存",
  "Save": "保存",
  "Save As…": "另存为…",
  "Overwrite": "覆盖",
  "Delete": "删除",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "{0} of {1}": "{1} 条中的 {0} 条",
  "No results": "未找到匹配项",
  "Find…": "查找…",
  "Replace with…": "替换为…",
  "Replace All": "全部…",
  "Replace…": "替换…",
  "Replace": "替换",
  "▶": "▶",
  "◀": "◀",
  "Next Match": "下一个匹配项",
  "Previous Match": "上一个匹配项",
  "Match Case": "区分大小写",
  "Regular Expression": "正则表达式",
  "Replace Without Undo": "替换(无法撤销)",
  "Because more than {0} files need to be changed, {APP_NAME} will modify unopened files on disk.<br />You won't be able to undo replacements in those files.": "由于有 {0} 个文件需要修改, {APP_NAME} 将修改磁盘中未打开的文件，<br />这些修改无法撤销。",
  "Open File": "打开文件",
  "Save File": "保存文件",
  "Choose a folder": "请选择一个目录",
  "Release Notes": "发行说明",
  "You're Up to Date!": "已更新!",
  "You are running the latest version of {APP_NAME}.": "正在使用最新版本的 {APP_NAME}。",
  "with": "为",
  "Found": "已找到",
  "&mdash; {0} {1} {2} in {3}": "&mdash; {0} {1} {2} 于 {3}",
  "{0} {1}": "{0} {1}",
  "in <span class='dialog-filename'>{0}</span>": "在 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 中",
  "in project": "在项目中",
  "Filter excludes all files {0}": "筛选条件排除了所有文件 {0}",
  "files": "个文件",
  "match": "个匹配",
  "matches": "个匹配",
  "Over ": "超过 ",
  "{0}&mdash;{1}": "{0}&mdash;{1}",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> {2} <span class='dialog-path'>{1}</span>": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> {2} <span class='dialog-path'>{1}</span>",
  "Ctrl/Cmd click to expand/collapse all": "按住 Ctrl/Cmd 键以便展开/折叠全部结果",
  "Indexing for Instant Search…": "Indexing for Instant Search…",
  "Replace Errors": "替换出现错误",
  "The following files weren't modified because they changed after the search or couldn't be written.": "以下文件未被修改，可能是搜索后发生变更或无法写入。",
  "Error Getting Update Info": "获取更新信息失败",
  "There was a problem getting the latest update information from the server. Please make sure you are connected to the Internet and try again.": "无法从服务器获取最新的更新信息. 请确认你的电脑已经连接互联网, 然后再次尝试重新获取！",
  "New Exclusion Set…": "新建排除规则…",
  "Don't Exclude Files": "不排除文件",
  "No Files Excluded": "没有文件被排除",
  "Exclude {0}": "排除 {0}",
  "Edit…": "编辑…",
  "Edit Exclusion Set": "编辑过滤规则",
  "Exclude files and folders matching any of the following strings / substrings or <a href='{0}' title='{0}'>wildcards</a>. Enter each string on a new line.": "根据下列匹配规则排除文件或文件夹, 匹配规则可以是文件名或其子串, 或使用 <a href='{0}' title='{0}'>globs</a>，每行输入一条规则。",
  "Name this exclusion set (optional)": "命名过滤规则 (可选)",
  "and {0} more": "及另外 {0} 类",
  "Counting files…": "统计文件数目…",
  "Allows {0} of {1} files {2}": "Allows {0} of {1} files {2}",
  "Allows all {0} files {1}": "Allows all {0} files {1}",
  "No Quick Edit available for current cursor position": "当前光标位置没有可用的快速编辑",
  "CSS Quick Edit: place cursor on a single class name": "CSS 快速编辑: 将光标放在单一class名称上",
  "CSS Quick Edit: incomplete class attribute": "CSS 快速编辑: class属性不完整",
  "CSS Quick Edit: incomplete id attribute": "CSS 快速编辑: id属性不完整",
  "CSS Quick Edit: place cursor in tag, class, or id": "CSS 快速编辑: 将光标放在标签,、class 或 id上",
  "CSS Timing Function Quick Edit: invalid syntax": "CSS 计时函数快速编辑: 语法无效",
  "JS Quick Edit: place cursor in function name": "JS 快速编辑: 将光标放在函数名称上",
  "No Quick Docs available for current cursor position": "当前光标位置没有可用的快速文件",
  "Loading…": "载入中…",
  "Untitled": "无标题",
  "Working Files": "工作区",
  "Top": "上",
  "Bottom": "下",
  "Left": "左",
  "Right": "右",
  "No Split": "单窗口",
  "Vertical Split": "垂直分割",
  "Horizontal Split": "水平分割",
  "Split the editor vertically or horizontally": "垂直/水平分割编辑器窗口",
  "Configure Working Set": "配置工作区",
  "Already Open": "已经打开",
  "The file is already open in another pane. {APP_NAME} will soon support opening the same file in more than one pane. Until then, the file will be shown in the pane it's already open in.<br /><br />(You'll only see this message once.)": "该文件已经在编辑器的另一个窗格中打开。{APP_NAME} 后续会加上同文件多窗格打开的支持。在此之前，文件只会显示在已打开的窗格中。<br /><br />（本信息只显示一次。）",
  "Ctrl": "Ctrl",
  "Shift": "Shift",
  "Space": "空格",
  "Page Up": "向上翻页",
  "Page Down": "向下翻页",
  "Home": "Home",
  "End": "End",
  "Insert": "插入",
  "Line {0}, Column {1}": "行 {0}, 列 {1}",
  " — Selected {0} column": " — 已选中 {0} 列",
  " — Selected {0} columns": " — 已选中 {0} 列",
  " — Selected {0} line": " — 已选中 {0} 行",
  " — Selected {0} lines": " — 已选中 {0} 行",
  " — {0} selections": " — {0} 处选择",
  "Click to switch indentation to spaces": "点击切换缩进为空格",
  "Click to switch indentation to tabs": "点击切换缩进为Tab",
  "Click to change number of spaces used when indenting": "点击修改缩进的空格长度",
  "Click to change tab character width": "点击修改缩进的Tab长度",
  "Spaces:": "空格长度:",
  "Tab Size:": "Tab 长度:",
  "— {0} Line": "— {0} 行",
  "— {0} Lines": "— {0} 行",
  "Extensions Disabled": "扩展已禁用",
  "INS": "插入",
  "OVR": "改写",
  "Click to toggle cursor between Insert (INS) and Overwrite (OVR) modes": "点击切换光标的插入 (INS) 和改写 (OVR) 模式",
  "Click to change file type": "点击更改文件类型",
  "{0}. Click to toggle report panel.": "{0}。点击打开关闭报告面板",
  "(default)": "(默认)",
  "Set as Default for .{0} Files": "设置为 .{0} 的缺省",
  "{0} Problems": "{0} 问题",
  "1 {0} Problem": "1个 {0} 问题",
  "{1} {0} Problems": "{1}个 {0} 问题",
  "No {0} problems found - good job!": "未发现 {0} 问题 - 加油！",
  "No problems found - good job!": "未发现问题 - 加油！",
  "Linting is disabled": "JSLint 已被禁用或者无法在此文件工作。",
  "No linter available for {0}": "{0} 没有可用检查器",
  "Nothing to lint": "没有可检查文件",
  "{0} has timed out after waiting for {1} ms": "{0} 等待 {1} ms 后超时",
  "{0} terminated with error: {1}": "{0} 已终止，错误：{1}",
  "New": "新建",
  "New File": "新建文件",
  "New Folder": "新建目录",
  "Open…": "打开…",
  "Open Recent…": "打开最近",
  "Open To Working Set": "添加至工作集合",
  "Open Dropped Files": "打开拖放的文件",
  "Open Folder…": "打开目录…",
  "Close": "关闭",
  "Close All": "全部关闭",
  "Close List": "关闭列表中的文件",
  "Close Others": "关闭其他文件",
  "Close Others Above": "关闭上面的其他文件",
  "Close Others Below": "关闭下面的其他文件",
  "Save All": "全部保存",
  "Enable Experimental Live Preview": "开启实验性实时预览",
  "Force Reload Live Preview": "强制实时预览重新加载",
  "Project Settings…": "项目设置…",
  "Rename": "重命名",
  "Install Extension…": "安装扩展…",
  "Extension Manager…": "扩展管理器…",
  "Refresh File Tree": "刷新文件列表",
  "Quit": "退出",
  "Exit": "退出",
  "Edit": "编辑",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "Cut": "剪切",
  "Copy": "复制",
  "Paste": "粘贴",
  "Select All": "全选",
  "Select Line": "选中当前行",
  "Split Selection into Lines": "将选中内容拆分至多行",
  "Add Cursor to Next Line": "将下一行添加至选中内容",
  "Add Cursor to Previous Line": "将上一行添加至选中内容",
  "Indent": "增加行缩进",
  "Unindent": "减少行缩进",
  "Duplicate": "创建副本",
  "Delete Line": "删除当前行",
  "Toggle Line Comment": "注释当前行",
  "Toggle Block Comment": "注释选中内容",
  "Move Line Up": "移到下一行",
  "Move Line Down": "移到上一行",
  "Open Line Above": "在上方插入新行",
  "Open Line Below": "在下方插入新行",
  "Auto Close Braces": "括号自动补全",
  "Show Code Hints": "显示代码提示",
  "Find": "查找",
  "Find Next": "查找下一个",
  "Find Previous": "查找上一个",
  "Find All and Select": "查找全部并选中",
  "Add Next Match to Selection": "将下一项匹配添加至选中内容",
  "Skip and Add Next Match": "跳过并添加下一项匹配",
  "Find in Files": "在文件中查找",
  "Find in…": "在该位置查找…",
  "Replace in Files": "在文件中替换",
  "Replace in…": "在该位置替换…",
  "View": "视图",
  "Hide Sidebar": "隐藏边栏",
  "Show Sidebar": "显示边栏",
  "Toggle Sidebar": "显示/隐藏边栏",
  "Toggle Panels": "显示/隐藏面板",
  "No Distractions": "无干扰模式",
  "Increase Font Size": "放大编辑器字体",
  "Decrease Font Size": "缩小编辑器字体",
  "Restore Font Size": "恢复编辑器默认字体",
  "Scroll Line Up": "向上滚动",
  "Scroll Line Down": "向下滚动",
  "Line Numbers": "显示行号",
  "Highlight Active Line": "高亮当前行",
  "Word Wrap": "自动换行",
  "Live Preview Highlight": "实时预览高亮",
  "Lint Files on Save": "保存时检查文件",
  "Sort by Added": "根据添加时间排序",
  "Sort by Name": "根据名称排序",
  "Sort by Type": "根据类型排序",
  "Automatic Sort": "自动排序",
  "Themes…": "主题…",
  "Navigate": "导航",
  "Quick Open": "打开快速导航",
  "Go to Line": "转到某行",
  "Quick Find Definition": "转到定义",
  "Go to First Problem": "转到第一个错误/警告",
  "Quick Edit": "快速编辑",
  "Quick Docs": "快速文档",
  "New Rule": "新 CSS 规则",
  "Next Document": "下一个文件",
  "Previous Document": "上一个文件",
  "Next Document in List": "列表中下一个文件",
  "Previous Document in List": "列表中上一个文件",
  "Show in File Tree": "在侧边栏显示",
  "Show in Explorer": "在资源管理器中显示",
  "Show in Finder": "在 Finder 中显示",
  "Show in OS": "打开文件所在目录",
  "Help": "帮助",
  "Check for Updates": "检查更新",
  "How to Use {APP_NAME}": "如何使用 {APP_NAME}",
  "{APP_NAME} Support": "{APP_NAME} 支持",
  "Suggest a Feature": "推荐功能",
  "Get Involved": "参与",
  "Show Extensions Folder": "显示扩展目录",
  "Health Report": "健康报告",
  "{APP_TITLE} Homepage": "{APP_TITLE} 主页",
  "{TWITTER_NAME} on Twitter": "在 Twitter 上 {TWITTER_NAME}",
  "About {APP_TITLE}": "关于 {APP_TITLE}",
  "Open Preferences File": "打开配置文件",
  "Open User Key Map": "打开用户键映射",
  "experimental build": "体验版",
  "build": "发布版",
  "development build": "开发版",
  "Reload from Disk": "重新从硬盘中加载",
  "Keep Changes in Editor": "保留编辑器中的修改",
  "Close (Don't Save)": "放弃保存并关闭",
  "Relaunch Chrome": "重新运行 Chrome",
  "About": "关于",
  "MDN Docs and the MDN graphical logo are licensed under a Creative Commons Attribution license, <a href='{MDN_DOCS_LICENSE}'>CC-BY-SA 2.5 Unported</a>.": "MDN 文档和图形 logo 遵循<a href='{MDN_DOCS_LICENSE}'>署名-相同方式共享 3.0 未本地化</a>协议。",
  "There's a new build of {APP_NAME} available! Click here for details.": "有一个新版本的 {APP_NAME}! 点此查看详情。",
  "Update Available": "可用的更新",
  "Hey, there's a new build of {APP_NAME} available. Here are some of the new features:": "有一个新版本的 {APP_NAME}，增加了一些功能：",
  "Get it now!": "马上获取！",
  "Project Settings for: {0}": "项目设置: {0}",
  "Live Preview Base URL": "实时预览的根目录地址",
  "To use a local server, enter a URL like http://localhost:8000/": "使用本地服务器, 并指定一个URL。 例如: http://localhost:8000/",
  "The {0} protocol isn't supported by Live Preview&mdash;please use http: or https: .": "实时预览不支持此协议 {0} &mdash;请使用 http: 或 https: .",
  "The base URL can't contain search parameters like \"{0}\".": "地址不能包含搜索参数如 \"{0}\".",
  "The base URL can't contain hashes like \"{0}\".": "地址不能包含哈希如 \"{0}\".",
  "Special characters like '{0}' must be %-encoded.": "特殊字符 '{0}' 必须 %-encoded.",
  "Unknown error parsing Base URL": "地址解析错误, 请确认地址格式",
  "<em>Open a file while this pane has focus</em>": "<em>保持此窗格的焦点，打开文件</em>",
  "Flip this view to {0} pane": "将此视图翻转到 {0} 面板",
  "Current Theme": "当前主题",
  "Use Theme Scrollbars": "使用主题自带滚动条",
  "Font Size": "字号",
  "Font Family": "字体",
  "Themes Settings": "主题设置",
  "Install": "安装",
  "Update": "升级",
  "Remove": "移除",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "启用",
  "Extensions in the \"dev\" folder must be manually deleted.": "\"dev\" 文件夹中扩展必须手动删除。",
  "The update isn't compatible with this version of {APP_NAME}.": "升级与当前版本的 {APP_NAME} 不兼容。",
  "Extensions in the \"dev\" folder can't be updated automatically.": "\"dev\" 文件夹中的扩展无法自动升级。",
  "Install Extension": "安装扩展",
  "Update Extension": "升级扩展",
  "Extension URL": "扩展包地址",
  "URL of the extension's zip file or GitHub repo": "填写扩展包的 zip 文件或 GitHub repo 的链接地址",
  "Installing extension from {0}…": "正在从 {0} 安装扩展…",
  "Installation successful!": "安装成功！",
  "Installation failed.": "安装失败.",
  "Canceling…": "正在取消…",
  "Canceling the install is taking a long time. An internal error may have occurred.": "取消安装需要很长时间. 可能出现了内部错误。",
  "Installation canceled.": "安装已取消。",
  "View complete description": "查看完整说明",
  "View truncated description": "查看简短说明",
  "The downloaded content is not a valid zip file.": "下载的内容不是一个有效的 ZIP 文件。",
  "The package.json file is not valid (error was: {0}).": "扩展包中的 Package.json 不存在。(错误: {0})",
  "The package.json file doesn't specify a package name.": "扩展包中的 Package.json 未指定扩展包名称。",
  "{0} is an invalid package name.": "{0} 是一个无效扩展包名。",
  "The package.json file doesn't specify a package version.": "扩展包中的 Package.json 未指定扩展包版本。",
  "The package version number ({0}) is invalid.": "扩展包版本号 ({0}) 无效。",
  "The {APP_NAME} compatibility string ({0}) is invalid.": "{APP_NAME} 兼容性字串 ({0}) 无效。",
  "The words ({1}) are not allowed in the {0} field.": "({1}) 不允许在 {0} 中出现。",
  "The extension isn't compatible with this version of {APP_NAME}. It's installed in your disabled extensions folder.": "这个扩展包不兼容当前版本的 {APP_NAME}. 将安装至 Disabled 扩展文件夹中。",
  "The package has no main.js file.": "扩展包遗失 main.js 文件.",
  "Installing this package will overwrite a previously installed extension. Overwrite the old extension?": "安装这个扩展将会覆盖先前的版本, 覆盖旧版本吗？",
  "This package is the same version as the one that is currently installed. Overwrite the existing installation?": "已安装相同版本的扩展. 覆盖已存在的安装吗？",
  "This package is version {0} which is older than the currently installed ({1}). Overwrite the existing installation?": "扩展包版本 {0} 低于已安装版本 ({1})， 覆盖已存在的安装吗？",
  "Internal error: download ID already in use.": "内部错误: 该下载ID已被使用。",
  "Cannot connect to server.": "无法连接到服务器。",
  "File not found on server (HTTP {0}).": "未在服务器上发现该文件 (HTTP {0})。",
  "Unable to save download to temp file.": "无法保存下载文件到临时文件。",
  "The extension encountered an error while starting up.": "扩展程序启动时遇到一个错误。",
  "The URL is invalid. Please check that you entered it correctly.": "无效的链接地址，请检查输入是否有误。",
  "The URL must be an http or https URL.": "需要一个 http 或 https 协议的地址。",
  "Unknown internal error.": "未知内部错误。",
  "Extension Manager": "扩展管理器",
  "Unable to access the extension registry. Please try again later.": "无法连接到扩展仓库。请稍后重试。",
  "Drag .zip here or": "拖拽 .zip 到此处或者",
  "Drop .zip to install": "Drop .zip to install",
  "Install/Update aborted due to the following errors:": "安装/更新由于以下错误终止:",
  "Install from URL…": "从 URL 安装…",
  "Validating…": "验证中...…",
  "Author": "作者",
  "Date": "日期",
  "This extension requires a newer version of {APP_NAME}.": "这个扩展需要更新版本的 {APP_NAME}。",
  "This extension currently only works with older versions of {APP_NAME}.": "这个扩展目前只能在旧版本的 {APP_NAME} 上运行。",
  "Version {0} of this extension requires a newer version of {APP_NAME}. But you can install the earlier version {1}.": "扩展版本为 {0} 需要一个更新版本的 {APP_NAME}，但你可以安装旧版本的扩展 {1}。",
  "Version {0} of this extension only works with older versions of {APP_NAME}. But you can install the earlier version {1}.": "扩展版本为 {0} 需要一个更旧版本的 {APP_NAME}，但你可以安装旧版本的扩展 {1}。",
  "No description": "没有描述",
  "More info…": "更多信息...",
  "Extension error": "扩展错误",
  "Keywords": "关键词",
  "Translated into {0} languages, including yours": "翻译为{0} , 包括你所使用的语言",
  "Translated into {0} languages": "翻译为 {0} ",
  "This extension has been translated into these languages: {0}": "该扩展已被翻译为以下语言: {0}",
  "Installed": "已安装",
  "This extension update has been downloaded and will be installed after {APP_NAME} reloads.": "此扩展的更新已下载, 将在重启 {APP_NAME} 后安装。",
  "Search": "搜索",
  "More": "更多",
  "Browse Extensions": "浏览扩展",
  "Remove Extension": "移除扩展",
  "Unable to remove one or more extensions: {0}. {APP_NAME} will still reload.": "无法移除一个或多个扩展: {0}. {APP_NAME} 仍会重新加载。",
  "Unable to update one or more extensions: {0}. {APP_NAME} will still reload.": "无法升级一个或多个扩展: {0}. {APP_NAME} 仍会重新加载。",
  "Disable Extension": "禁用扩展",
  "Unable to disable one or more extensions: {0}. {APP_NAME} will still reload.": "无法禁用一个或多个扩展: {0}. {APP_NAME} 仍会重新加载。",
  "Marked for removal": "标记为删除",
  "Marked for update": "标记为升级",
  "Marked for disabling": "标记为禁用",
  "Change Extensions": "扩展更改",
  "To update, remove or disable the marked extensions, {APP_NAME} will need to reload. You'll be prompted to save unsaved changes.": "安装或移除已标记的扩展, 需要退出并重启 {APP_NAME}， 请保存未保存的更改。",
  "Remove Extensions and Reload": "移除扩展并退出重启",
  "Change Extensions and Reload": "更改扩展并退出重启",
  "Update Extensions and Reload": "升级扩展并退出重启",
  "Disable Extensions and Reload": "禁用扩展并退出重启",
  "Processing extension changes…": "正在处理扩展的变更…",
  "Couldn't remove extension {0} because it wasn't installed.": "无法移除扩展 {0} 其并未被安装.",
  "No extensions installed yet.<br>Click on the Available tab above to get started.": "还没有安装扩展。<br>点击上方可用的标签开始安装。",
  "No extensions match your search.": "没有找到相符的扩展。",
  "NOTE: These extensions may come from different authors than {APP_NAME} itself. Extensions are not reviewed and have full local privileges. Be cautious when installing extensions from an unknown source.": "小心来自未知源的扩展。",
  "Available": "可获取",
  "Themes": "主题",
  "Updates": "升级",
  "No matches available.": "未找到匹配项。",
  "All matches are collapsed. Expand the files listed at right to view matches.": "所有匹配项已折叠。展开右侧列出的文件以查看匹配项。",
  "There are no existing CSS rules that match your selection.<br> Click \"New Rule\" to create one.": "符合选择的 CSS 规则不存在。<br> 点击 \"新 CSS 规则\" 来创建。",
  "There are no stylesheets in your project.<br>Create one to add CSS rules.": "您的项目中没有样式表。<br>建立一个来添加 CSS 规则。",
  "largest": "最大化",
  "pixels": "像素",
  "Debug": "调试",
  "Errors": "错误",
  "Show Developer Tools": "显示开发者工具",
  "Reload With Extensions": "以带扩展模式重启",
  "Reload Without Extensions": "以无扩展模式重启",
  "New {APP_NAME} Window": "新建一个 {APP_NAME} 窗口",
  "Install Command Line Shortcut": "安装命令行快捷方式",
  "Switch Language": "切换语言",
  "Run Tests": "运行测试",
  "Show Performance Data": "显示性能数据",
  "Open {APP_NAME} Source": "打开 Brackets 源码",
  "{APP_NAME} Command Line Shortcut": "{APP_NAME} 命令行快捷方式",
  "An error occurred while installing the command line shortcut. Please try <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments#troubleshooting'>these troubleshooting suggestions</a>.<br/><br/>Reason: {0}": "安装命令行快捷方式时发生错误。 请尝试<a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments#troubleshooting'>这些故障排除建议</a>.<br/><br/>原因: {0}",
  "Unable to remove existing <code>/usr/local/bin/brackets</code> symlink.": "无法移除已存在的 <code>/usr/local/bin/brackets</code> 符号链接.",
  "Unable to create <code>/usr/local/bin</code> directory.": "无法创建 <code>/usr/local/bin</code> 目录.",
  "Unable to create <code>/usr/local/bin/brackets</code> symlink.": "无法创建 <code>/usr/local/bin/brackets</code> 符号链接.",
  "Internal error.": "内部错误.",
  "Command line shortcut is not supported on this OS.": "该系统不支持命令行快捷方式.",
  "Success! Now you can easily launch {APP_NAME} from the command line: <code>brackets myFile.txt</code> to open a file or <code>brackets myFolder</code> to switch projects. <br/><br/><a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments'>Learn more</a> about using {APP_NAME} from the command line.": "成功! 现在你可以通过这样的命令简单地启动 {APP_NAME} 了: <code>brackets myFile.txt</code> 打开文件, <code>brackets myFolder</code> 切换项目, <br/><br/><a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments'>点击此处</a>了解更多 {APP_NAME} 命令行的使用方法.",
  "Language:": "请从列表中选择所需的语言:",
  "Reload {APP_NAME}": "重新加载 {APP_NAME}",
  "System Default": "系统默认",
  "Health Report Preferences": "健康报告首选项",
  "{APP_NAME} Health Report": "{APP_NAME} 健康报告",
  "Share pseudonymous information on how I use {APP_NAME}": "共享关于我如何使用 {APP_NAME} 的匿名信息",
  "In order to improve {APP_NAME}, we periodically send limited, <strong>pseudonymous</strong> statistics to core.ai about how you use {APP_NAME}. This information helps prioritize features, find bugs, and spot usability issues while guarding your privacy.<br><br>You can see your data or choose not to share data by selecting <strong>Help > Health Report</strong>.<br><br>": "为了改进 {APP_NAME}, 我们会周期性地向 Adobe 发送有限的 <strong>匿名的</strong> 关于你如何使用 {APP_NAME} 的统计信息. 这些信息有助于调整特性的优先顺序, 寻找错误和定位可用性问题. <br><br>你可以通过 <strong>帮助 > 健康报告</strong> 查看你的数据或者选择不共享数据. <br><br><a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Health-Data'>了解 {APP_NAME} 健康报告详情</a>",
  "<p>In order to improve {APP_NAME}, we periodically send limited, <strong>pseudonymous</strong> statistics to core.ai about how you use {APP_NAME}. This information helps prioritize features, find bugs, and spot usability issues. </p><p>Below is a preview of the data that will be sent in your next Health Report <em>if</em> it is enabled.</p>": "<p>为了改进 {APP_NAME}, 我们会周期性地向 Adobe 发送有限的 <strong>匿名的</strong> 关于你如何使用 {APP_NAME} 的统计信息. 这些信息有助于调整特性的优先顺序, 寻找错误和定位可用性问题. <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Health-Data'>了解更多 {APP_NAME} 健康报告</a>, 以及它是怎样在保护你的隐私的情况下帮助 {APP_NAME} 社区. </p><p><em>如果</em>你打开它, 下面的数据将被用于下次健康报告的发送. </p>",
  "Time": "时间",
  "Progression": "进程",
  "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> Move selected point<br><kbd class='text'>Shift</kbd> Move by ten units<br><kbd class='text'>Tab</kbd> Switch points": "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> 移动选中点<br><kbd class='text'>Shift</kbd> 10倍移动<br><kbd class='text'>Tab</kbd> 切换点",
  "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd> Increase or decrease steps<br><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> 'Start' or 'End'": "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd> 增减步进<br><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> 切换 'Start' 或 'End'",
  "The old value <code>{0}</code> is not valid, so the displayed function was changed to <code>{1}</code>. The document will be updated with the first edit.": "原值 <code>{0}</code> 无效, 函数值已变为 <code>{1}</code>. 文档将在首次编辑时更新.",
  "Current Color": "当前的颜色",
  "Original Color": "原来的颜色",
  "RGBa Format": "RGBa 格式",
  "Hex Format": "十六进制格式",
  "HSLa Format": "HSLa 格式",
  "{0} (Used {1} time)": "{0} (使用 {1} 次)",
  "{0} (Used {1} times)": "{0} (使用 {1} 次)",
  "Jump to Definition": "跳转到源代码定义处",
  "Show Parameter Hint": "显示参数提示",
  "<no parameters>": "<无相应参数>",
  "JavaScript File Inference Problem": "JavaScript 文件引用问题",
  "{APP_NAME} ran into trouble processing <span class='dialog-filename'>{0}</span>.<br><br>This file will no longer be processed for code hints, Jump to Definition or Quick Edit. To re-enable this file, open <code>.brackets.json</code> in your project and edit <code>jscodehints.detectedExclusions</code>.<br><br>This is likely a {APP_NAME} bug. If you can provide a copy of this file, please <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Report-an-Issue'>file a bug</a> with a link to the file named here.": "Brackets 处理文件遇到问题： <br><br>{0}<br><br> 该文件不再用于处理代码提示，并会跳转到源码定义处。 为避免这个问题, 请打开项目中的 <code>.brackets.json</code> ,从 jscodehints.detectedExclusions 删除该文件",
  "JSLint": "JSLint",
  "Quick View on Hover": "鼠标悬停时启用快速查看",
  "Recent Projects": "最近的项目",
  "Read more": "更多信息",
  "Collapse All": "收起所有",
  "Expand All": "展开所有",
  "Collapse Current": "收起当前",
  "Expand Current": "展开当前",
  "Recent Files": "最近打开的文件",
  "Clear": "清除",
  "Clear files not in Working Set": "清除不在工作区的文件",
  "true to automatically close braces, brackets and parentheses": "值为真时，自动闭合括号",
  "false to remove the \"Close Others Above\" from the Working Files context menu": "值为假时，从工作区右键菜单中移除 \"关闭上面的其他文件\" 项",
  "false to remove the \"Close Others Below\" from the Working Files context menu": "值为假时，从工作区右键菜单中移除 \"关闭下面的其他文件\" 项",
  "false to remove the \"Close Others\" from the Working Files context menu": "值为假时，从工作区右键菜单中移除 \"关闭其他文件\" 项",
  "Sets the tag closing options": "设置标签自动闭合选项",
  "An array of tags that should not be auto-closed": "不应自动闭合的一组标签",
  "Close when > of opening tag is typed": "键入起始标签的 > 字符时闭合",
  "Close when / of closing tag is typed": "键入结束标签的 / 字符时闭合",
  "An array of tags that when opened has a blank line": "标签内容另起一行的一组标签",
  "true to always generate collapsible section markers when indent level changes": "值为真时，总是在缩进级别改变后可折叠区域标记",
  "true to enable code folding": "值为真时，开启代码折叠",
  "true to make Section-collapsing markers visible only when you move the mouse over the gutter": "值为真时，区域折叠标记只会在鼠标移动到折叠处显示",
  "Limits how many levels deep Collapse All applies": "限制展开全部所限制的最大层级数",
  "Minimum lines before a collapsible section icon appears": "显示可折叠区域图标的最小行数",
  "true to remember collapsed sections if you close and reopen a file or project": "值为真时，关闭或打开文件/项目也会记住所折叠的区域",
  "true to enable code folding on selected text in the editor": "值为真时，在编辑器中开启选定文本的代码折叠功能",
  "Enable/disable HTML attribute hints": "开启/关闭 HTML 属性提示",
  "Enable/disable CSS/LESS/SCSS property hints": "开启/关闭 CSS/LESS/SCSS 属性名提示",
  "Enable/disable JavaScript code hints": "开启/关闭 JavaScript 代码提示",
  "Enable/disable datatype details in JavaScript code hints": "开启/关闭 JavaScript 代码的数据类型提示",
  "Enable/disable Preferences code hints": "开启/关闭配置文件选项提示",
  "Enable/disable HTML entity hints": "开启/关闭 HTML 实体提示",
  "Enable/disable SVG code hints": "开启/关闭 SVG 代码提示",
  "Enable/disable HTML tag hints": "开启/关闭 HTML 标签提示",
  "Enable/disable URL hints in HTML & CSS/LESS/SCSS": "开启/关闭 HTML & CSS/LESS/SCSS 中的 URL 提示",
  "Enable/disable Drag & Drop functionality": "开启/关闭拖曳功能",
  "Enable the Health Data Tracking": "开启健康数据跟踪",
  "Enables automatic highlighting of matching strings throughout the document": "开启文档中匹配字符串的自动高亮",
  "Highlight all strings that match the token the cursor is currently in (no selection needed)": "高亮匹配光标处符号的所有字符串(无需选区)",
  "Highlight only when selection is a complete token": "仅在选区为完整符号时高亮",
  "true to insert the currently selected code hint on tab": "值为真时，插入在标签页上选择的代码",
  "true to not automatically show JS code hints when . is typed": "值为真时，不再在输入 . 符号后自动显示 JS 代码提示",
  "An object with the default options for JSLint": "用于 JSLint 默认选项的Object对象",
  "true to allow assignment expressions": "值为真时，允许使用赋值表达式",
  "true to allow bitwise operators": "值为真时，允许使用位运算符",
  "true if standard browser globals should be predefined": "值为真时，应事先定义标准浏览器全局变量",
  "true to allow Google Closure idioms": "值为真时，允许使用 Google Closure 语法",
  "true to allow \"continue\" statement": "值为真时，允许使用 \"continue\" 语句",
  "true if CouchDB globals should be predefined": "值为真时，应事先定义 CouchDB 全局变量",
  "true to allow debugger statements": "值为真时，允许使用调试器语句",
  "true if browser globals useful in development should be predefined": "值为真时，应事先定义浏览器开发的全局变量",
  "true to allow == and !=": "值为真时，允许使用 == 及 !=",
  "true if ES6 globals should be predefined": "值为真时，应事先定义 ES6 全局变量",
  "true to allow eval": "值为真时，允许使用 eval",
  "true to allow unfiltered \"for ... in\"": "值为真时，允许使用不经过筛选的 \"for ... in\"",
  "Set a specific tab width": "设置特定 Tab 键大小",
  "The maximum number of warnings reported": "报告警告信息的最大值",
  "The maximum number of characters in a line": "每行字符数的最大值",
  "true to allow uncapitalized constructors": "值为真时，允许使用非首字母大写的构造器函数",
  "true if Node.js globals should be predefined": "值为真时，应事先定义 Node.js 全局变量",
  "true to allow dangling underscore in identifiers": "值为真时，允许使用带前下划线的标识符",
  "true to stop on first error": "值为真时，在第一处错误处停止执行",
  "true to allow ++ and --": "值为真时，允许使用 ++ 及 --",
  "true to allow . and [^...]. in RegExp": "值为真时，允许在正则表达式中使用 . 及 [^...].",
  "true if Rhino globals should be predefined": "值为真时，应事先定义 Rhino 全局变量",
  "true to allow missing `use strict` pragma": "值为真时，允许不声明 `use strict` 语句",
  "true if blocking ('...Sync') methods can be used.": "值为真时，允许使用阻塞性 ('...Sync') 方法",
  "true to allow inefficient subscripting": "值为真时，允许使用不方便的括号语法",
  "true to allow TODO comments": "值为真时，允许使用 TODO 语句",
  "true to allow unused parameters": "值为真时，允许含有未使用的参数",
  "true to allow more than 1 vars in a function": "值为真时，允许在函数中使用多个 var 语句",
  "true to ignore white-space rules": "值为真时，忽略空格规则",
  "Language specific settings": "语言特定设置",
  "Additional mappings from file extension to language name": "扩展名到语言名的附加映射",
  "Additional mappings from file name to language name": "文件名到语言名的附加映射",
  "true to enable Code Inspection": "值为真时，开启代码检查器",
  "The time in milliseconds after which asynchronous linters time out": "异步检查器的超时时间",
  "Array of linters to run first": "首先运行的代码检查器列表",
  "true to enable experimental Live Preview": "值为真时，开启实验性的实时预览",
  "true to run providers specified in linting.prefer only": "值为真时，只使用 linting.prefer 指定的提供商",
  "Maximum code hints displayed at once": "一次显示最多的提示数",
  "Path specific settings": "路径特定设置",
  "The URL of the proxy server used for extension installation": "扩展安装所用的代理服务器 URL",
  "true to enable scrolling beyond the end of the document": "值为真时，允许滚动超出文档末尾",
  "false to disable all code hints": "值为假时，关闭所有代码提示",
  "Keeps the blinking cursor visible when you have a text selection": "有文字选区时保持光标闪烁",
  "true to show line numbers in a “gutter” to the left of the code": "值为真时，在代码左侧显示行号",
  "Automatically indent when creating a new block": "生成新区域时自动缩进",
  "false to turn off soft tabs behavior": "值为假时，关闭软 tab 功能",
  "true to sort the directories first in the project tree": "值为真时，给项目数中的文件夹排序",
  "Number of spaces to use for space-based indentation": "空格缩进所使用的空格数",
  "Port number that the built-in server should use for Live Preview": "内置服务器开启实时预览所使用的端口号",
  "true to highlight background color of the line the cursor is on": "值为真时，高亮显示光标所在行的背景颜色",
  "Number of spaces to display for tabs": "一个 Tab 键所代表的空格数",
  "true to use tabs instead of spaces": "值为真时，使用 tab 字符而不用空格",
  "true to generate uppercase hex colors in Inline Color Editor": "值为真时，在内联的色彩编辑器中生成大写的16进制色彩值",
  "Wrap lines that exceed the viewport width": "超过可视区域时换行",
  "A list of files that have been detected to cause Tern to run out of control": "检测会导致 Tern 失效的文件列表",
  "The amount of time after which Tern will time out when trying to understand files": "Tern 尝试解析文件所需要的超时时长",
  "true to show errors in status bar": "值为真时，在状态栏显示错误",
  "true to enable Quick View": "值为真时，开启快速查看",
  "true to show image previews for URLs missing extensions": "值为真时，为缺少 URL 的扩展程序显示图像预览",
  "Select a {APP_NAME} theme": "选择一个 {APP_NAME} 主题",
  "true to allow custom scroll bars": "值为真时，允许自定义滚动条",
  "true to collapse linting panel": "值为真时，折叠提示面板",
  "Change font family": "改变字体",
  "Change font size; e.g. 13px": "改变字号，例如 13px",
  "true to enable node based search": "值为真时，开启基于 node 的搜索",
  "true to enable instant search": "值为真时，开启实时搜索",
  "Mac-only: \"subpixel-antialiased\" to enable sub-pixel antialiasing or \"antialiased\" for gray scale antialiasing": "仅Mac: \"subpixel-antialiased\" 开启次像素防锯齿或者 \"antialiased\" 开启灰阶防锯齿",
  "false to disable opening preferences file in split view": "值为假时，不再划分一个窗口打开用户配置",
  "false to open user preferences file in left/top pane": "值为假时，在左边/顶部窗格中打开用户设置",
  "true to collapse panes after the last file from the pane is closed via pane header close button": "值为真时，折叠面板头部关闭后最后一个文件之后的面板",
  "Toggle when to show the close and flip-view buttons on the header.": "切换头部显示关闭或者翻转视图的按钮。",
  "/*\n * This is a read-only file with the preferences supported\n * by {APP_NAME}.\n * Use this file as a reference to modify your preferences\n * file \"brackets.json\" opened in the other pane.\n * For more information on how to use preferences inside\n * {APP_NAME}, refer to the web page at https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Use-Brackets#preferences\n */": "/*\n * This is a read-only file with the preferences supported\n * by {APP_NAME}.\n * Use this file as a reference to modify your preferences\n * file \"brackets.json\" opened in the other pane.\n * For more information on how to use preferences inside\n * {APP_NAME}, refer to the web page at https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Use-Brackets#preferences\n */",
  "Default": "默认",
  "true to enable code only mode and hide all other UI elements in {APP_NAME}": "值为真时，开启纯代码模式，隐藏 {APP_NAME} 的其他 UI 元素",
  "true to enable indenting of line comments": "值为真时，开启行注释缩进",
  "Enable/disable navigation in recent files": "开启/关闭最近文件导航"
}